有冇人有玩魔獸

380戰士

有丫，我地係美服frostwolf alliance 有個香港公會 Kowloon 逢星期34開raid 主打pve heroic
我btag vitamin#4708，想一齊玩加我啦

新手 可加入？

當然可以，想一齊玩加我TG，我地有個香港公會